我返工今日炒左壽司郎藍田PT魷魚

懶人包：我想個on9 PT收皮，佢on9，我屌佢，佢又唔聽，咪上連登屌佢，屌都佢都知自己錯，屌到佢on 9再抄埋佢，佢on9咪繼續on9，繼續唔識做人。

話說我其實好enjoy返壽司郎，後生場，雖然好多規矩跟，好on9，但我知道係想乾淨，衛生，咁我接受lo。廚房一隻昆蟲我都見唔到，加上同好多人相處落係幾舒服。

今日，返10點，個PT 9點左右打黎話有緊要事發生，同我講，我就覺得佢on9，發我脾氣，對事唔對人，唔識做人，咪叫個PT打電話去藍田店啲講，PT講聲唔好意思，即刻打電話比其他人，但其他店員係同我好聲好氣，好來好往，我咪好聲好奇，好來好往。

PT佢就覺得我on9，我feel到佢嘅意思就係，無論發生咩事，你就係on9，咁我收到依個信息，我都覺得可能啱聽，咪同佢講聲唔好意思，你開心，我開心，咪得。我咪體諒下你，但佢好似收唔到咁，仲係覺得成件事，咩理由都好，都係on9，親人有事，想請個假，你就係on9都唔得？，一定要係病假，有醫生紙

咁我咪睇咁屌佢，屌PT咁大件事冇人講嘅？佢覺得我on9，又唔叫。你知唔佢同我講咩啊，宜家你on 9啊，on 9就係唔啱（類似係咁

乜野啊，哇！扯起我把火啊嗎？咪係咁屌佢lo，佢宜家話我發脾氣啊，佢話要炒我魷魚啊

藍田店PT，準備收皮啦，ON99

你講就柒嫁啦

呢篇易明好多
Pin 埋啲對話cap圖就正

講乜撚

有無人睇得明?

無

改都搞返順啲文法先

乜撚

唔改先係精髓

屌條友del po，搵唔到喇...

炒魷師

?

樓豬係咪好享受日日喺廚房9嗌

mac 機點？